藍絲洗腦YouTube channel

個頻道叫 寒梅視角
最近發現家中廢老比呢隻大陸閪洗腦 經常評論香港情況 話啲人去遊行係去玩 話咩為左玩打警察 屌佢老母

大家幫幫手舉報 等班蠢到仆街既廢老被洗小啲腦

另外如果大家有其他channel 放岀黎一齊舉報

唔好比view佢 直接YouTube search

推到有人幫拖

推

好撚多呢啲支那洗腦 channel
屋企個廢老晚晚煲

Share 個名 一齊舉報
等班廢老無野睇

推 希望聽朝有兄弟幫手

推 幫幫手

無人幫手

係加拿大就收皮啦 賣國賊

屌佢老母 都唔撚明點解咁多廢老睇